覺唔覺d人講「明嘅就明」好型

明嘅就明

attention seeker

唔撚明

明既就明

樓主好型，明嘅就明

樓主係條撚樣，明嘅就明

型嘅就型